想全港罷工 有幾難啫

我相信香港每棟樓都有一個連登仔
朝早返工搭lift順便咁粒制
（咩制我就唔講啦）
係咁咪全民罷工囉

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

難，幾個post都喺度講罷工，但冇人理
睇嚟個個都諗住聽日返工

罷工就算有工會，都無可能幾日就搞得成啦.....

不要說好嬲,試著說:

罷佢老味!!!
香港人,罷工!!!

雖然係，但見每一日都有咁多手足比人捉

行樓梯，無野阻到港豬返工

罷工！

首先阻自己老豆老母返工

其實罷工真係好易 首先令自己全家返唔到工先

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

大人唔罷工，細路就要衝
咁簡單嘅罷工都唔肯做，香港等收皮啦
第時齊齊集中營相見